［時尚王國］大 陸 流 行 性 感 露 腰 文 化

呢啲咪連登仔口中講既真男人

男人味

邊個係老衲

邊度有腰 得pat肥肉

Fashion 既野你識條鐵咩

d圖莫名有種喜感 好正有冇多d

Bam

條女more

條女幾正

最後嗰幅好似係新加坡
劣根性

其實咁有咩用 又唔涼得幾多
直接半祼咪仲好

條女好狗
不過我鍾意